TG谷招熱愛唱歌 長吹水不潛水既你

TG谷招熱愛唱歌 長吹水不潛水既你

有無巴打絲打身邊係無乜朋友鐘意唱歌 每次想唱K 都揾唔到伴一齊唱，呢度歡迎你。
我地都會定期可以會搞下聚會(主要可能係唱k, 健康活動)有人搞就有人出席。
呢度有人會陪你吹水扮工 唱下歌 訴下苦 叫下春 分享下感情生活都得。
暫時有二十幾人(想收到35-40人內) 想招巴絲入黎。
收人都會盡量為咗平衡巴絲上水比例

谷內既都係好Nice嘅巴絲黎，有講有笑開開心心，
所以想入黎揾食嘅請行遠少少，
定期會清走潛水員，禁厹同娘娘，如有投訴會踢。

如果你係以下嘅人就歡迎你
1. 真熱愛唱歌(入谷真係要開聲唱，唔使好專業的 隨心)
2. 多吹水 多分享 唔好潛水潛太耐
3. 有心融入大家嘅優先(請加返張Icon隨便一張相都可以)
4. 常玩Telegram既巴絲

如果收夠人就會停止收人了。
希望大家入左黎唔好出聲嘅，唔好浪費大家時間同位置，感謝🙏
有興趣請在以下連結填FORM入谷，謝。

applied

推

收小量人

仲收人嗎？

Applied

H